【集思廣益】成日夾到整到女朋友頭髮

相信我唔係第一個成日夾到女朋友頭髮嘅人

特別係訓喺床好常會夾到，佢一郁就扯到

一眾巴絲有咩妙法可以減少意外？

一郁就扯咁敏感

偷偷地剪短女朋友啲頭髮

仲可以收埋翻屋企

你小心啲唔好咁大動作

叫佢剪光頭

睇黎除左小心之外冇咩好方法了

夾起啲頭髮